[好重要]勇武與和理非既中間 你落過場就會明我講咩既一群人

呢場運動到而家多咗好多豬嘴頭盔眼罩人
唔係和理非亦談唔上勇武既人
點解我話佢地唔係勇武因為佢地驚被捕 有咩事就剩係識跑
勇武唔係你豬嘴頭盔就勇武 係你要有決心敢同佢地打同埋救人
冇黨鐵打返陣地唔係唔得
但係你地啲ROADBLOCK SET完速龍追又係掉頭走
其實佢地移走啲ROADBLOCK真係要好少時間 相反你'韓'住佢 佢地先過唔到ROADBLOCK 仲會畀到充裕既時間你地反擊
陣地既目標 唔係要SET防線捱TG 速龍追就閃
咁樣既所謂陣地戰出現過好多次 成效極差 好多人被捕
如果要打陣地起碼有一班唔怕拉既盾再有遠攻(魔法/磚) 先去打陣地
求下大家打得SMART啲

一捉一都唔打唔救 就唔好再上前線啦 速龍都係人 佢得兩隻手唔可能1打10 見到張相慚唔慚愧 內唔內疚
唔係話屌鳩你地 但冇決心既真係唔好上前 落過場都知自己會劣既 咪玩返快閃/相對冇咁大CONFLICT既野囉
塞死被捕好多大家都知 如果想落場SUPPORT勇武既 一定要留足夠空間同距離俾佢地走

可能你覺得自己出親去冇一次俾人拉 乜事都冇 係因為有人係前面幫你頂咗啊 當你身邊既人出咗事你或者可能都會有同我同一樣既諗法

我有同狗近戰經驗 亦做過好多POSE 唔使屌我冷氣軍師 同埋唔係搞分化 唔好用各有各做黎噠我 呢個問題我相信唔少人有同感同絕對要正視

最後
光復香港
時代革命

推

再推

有冇人明我想講咩 見到張相真係好嬲
屌狗就識 捉自己人就剩係識跑
算咩前線

好撚認同
中排d情侶檔真係叫極都唔散
一見煙仲要拖住手走最撚激氣

我明
推

我覺得其實前線驚得自己一個衝上去救人之後後面無支援
始終差咁個領袖

唔完美，可接受，可改善

你係邊到見到一捉一？屋企啊？
屌你老母今曰係後面既係水炮車同畜龍啊
我認同係要有返進攻
但唔該你睇返清楚個事實先

勇武，請大家放在心中。

救手足，齊上齊落。

認同

而家呢個時勢都唔夠勇氣勇武嘅話真係會輸

721

好多時人跑d人又跟住跑 根本發生咩事都唔知

真係嬲到仆街 企係前面 係咁叫啲人咪走救人 咪走救人 得一兩個手足有停有回望幫手叫 但啲人都繼續走 係咁叫跑呀跑呀 然後就推到想救人既人走 係咁推係咁推 逼都逼唔番出去 就咁眼白白睇住手足被人拉

屌你老母 無心理準備 食花生 淆老母系底既 就咪撚企咁前獻世啦 又要拎光環 又要打卡 有事又淨係顧自己走 大佬呀 無得退架啦 團結少少 不死決心多少少 得唔得呀 無決心既 麻煩企番去後排 唔好企得仲前過前線 搞到前線以為好多人 企番去後面 乖 無人怪你架

我明 上過前線都知速龍開始追人 腎上腺急升 腦入面第一個想法就係唔好俾人捉到 所以博命跑
但係都要望下後面手足 適當時侯救人/反擊
唔係屌 希望有經驗之後既你地可以冷靜少少

Push

連遠攻都唔肯

全部都背對黑警咁走
仲要當義士被人捉 人人仍然背住咁走

推 但不分化

push

我自己睇撚到燥
但係依家個個淨係會話冷氣軍師架咋

我好明你好明你好明你好明你

反送中運動之後要點行之我見

不分化，將相背後係水炮車同過百個防暴，回果個唔係勇武，係愚勇

同感
721 811
#chinazi #antichinazi

我係嗰種人 可唔可以講多啲我應該做咩？

唔撚係講好左，退既時候1212，捉住手足背嚢膊頭後退？一直以黎做前面都係咁玩
個個掉撚晒頭走，乜野叫齊上齊落？乜野叫一個都不能少？呢d就係對手足既態度？
唔係想屌人，但係想問你地，對得住咁多個月比人拉既手足嗎？

講人飲酒

今次我係係屋企 無錯
我亦都唔係剩講今次
落場咁多次好多次都係咁
無可口非有啲位係真係救唔到
我亦都唔排除相入面後面情況真係好惡劣而救唔到(呢個我錯)
但前面既人眼都冇望後面一眼 起碼都望住敵人去做決定RESPOND定走啦

前線唔駛講
想幫手做半前線既 應該要諗下自己既角色同位置

試下唔好講：有速龍，走呀
講：「打狗，救人」

8.25 14:30 荃葵青遊行
8.31 民陣 14:30 遮打花園至中聯辦
9.01 機場shopping為9月2打氣
9.02 全港三罷

*6條命 *3隻眼 *700幾人被捕 *30幾人被捕後入院 *721元朗 *荃灣手足砍傷
*將軍澳砍人 *北角福建幫 *811葵芳太古等等

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可

光復香港!時代革命!

認同

明明71朝早衝金紫荊都仲識面對警犬拉住前邊手足向後退
點解依家會退化到把頭走既地步？

呢個真

心聲！！！

我接受意見
我看圖作文呢個我抵屌 因為真係好嬲
但想講問題唔係今日先出現

正經推

又看圖說故事
你睇到就一隻
圖後面有咩你睇唔睇到?

我看圖說故事呢個我抵屌 SORRY
我係只想借呢張圖提出返一個存在已久既問題

呢張相入面 向後跑緊個班點睇都唔似前線嘅勇武手足啦 似和理非多啲
真正前線手足一定唔會咁樣 呢張相似係啲狗突入咗和理非群入面

呢位手足係救人先出事
後面成班賣隊友

幸存者心態

中間嗰啲係因為之前前線話和理都要gear ,唔好成為負累冇裝又要fa 救

而家有gear係唔想成日叫fa 救，其實都唔係勇武黎，最多救下火

之從爆出有鬼係前線捉人之後
老實講 行得去前面我諗點都會淆 點知身邊隔離個隻係咪鬼

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 官逼民反，民不得不反

#推到有多啲高質文宣#
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

香港人反擊

唔好倒果為因，不過要檢討係真

張相後面幾十隻速龍唔好以偏概全

認同，推

冇決心既真係唔好上前 落過場都知自己會劣既 咪玩返快閃/相對冇咁大CONFLICT既野囉

咁前線就會得返好少人
利申 我廢我無決心

岩呀 講咗好多次最危險係背住敵人呀
仲要無人拉住前線一齊跑

加油

推 無覺悟唔好企咁前

對唔住我認我係呢啲自問一個絲打冇信心自己打得贏啲狗。。但如果有人一齊我都肯同你地衝自己一個真係唔夠膽。。

而家全民full gear，所以和理非要帶裝
不過你講既其他點我無異議

有班中後排叫極都唔肯走 講左唔好等前線退 前線已經退緊 係都要逼死佢地 唔好咁啦 我都差啲走唔到 前線叫散啲同退係因為真係要留退路架啦 得閒既幫前線手傳遞訊息都好

大會堂同Citywalk下面個邊得好少人
但好齊同敢壓上去扔狗
有水炮車黎就望住狗一齊退
無人被拉
證明湊人頭人多未必係好事黎

完全明白

成班食屎狗
義士俾人拉得無意義

一圖解釋所有

岩 大家未做好覺悟 唔好企上最前累人

人多了 但勇武度下降 要想想計

同意
之前水炮車無出
救人係應份
今次真係

是

推
退既時候要一個捉住一個，慢慢後退。
千祈唔好用個背脊對住啲狗

補一句
你講嘅唔係pose應該係post（崗位）

前面速龍係全速衝過黎打同拉人，幾十隻一齊衝過黎，唔係張相咁樣。

當然你可以話人數上我地有幾百人點都多過佢地，但你要明白唔係個個都有心理質素去應戰。

見着你班人拎住支鐵通又有盾但係企到勁後(利申豬嘴打柴返去後少少換濾罐嗰陣見到）其實你哋諗緊乜嘢講咗幾多次唔好覺唔好決心冇膽唔好上嚟 唔好出嚟影幾張相然後放上IG博埋呢啲無謂虛榮感 真係好撚嘔心

一係打一係救人一係救火 其他唔該死撚開 你嘅存在係阻住我哋走啊

Pish

唔好放棄呀頂

希望手足睇睇張相 認真諗一諗 齊上齊落

完全同意

828 國泰城（826取消）
828 metoo
831 民陣
9月之後 場場機場
92 三罷

相後面有好多狗未入鏡姐

想知可以做啲咩 等自己存在有用啲
利申 女仔 跑得唔快 但好想幫手

琴日我開過po 講呢個問題
今日情況冇變過
我屌哂你班中後排花生友

arm a

十分認同。請大家共同進退

Know that feel...

坦白講 鐵馬又好欄又好 你係要平放落地下先有用

你留返一塊俾前線手足檔子彈就ok

p

呢個位無路障, 同班狗既距離又近, 都仲可以成班人企係度
現場究竟發生乜事?

明

落場一定要留夠位俾前面
未有事既時候可以周圍睇下邊邊走好
諗到再講

PISH

最攞命係次次都有現場人士揸大聲公叫佢地向後退，要留位比前線跑，但每次都有人理佢

唔好塞住前面，唔好塞住前面，唔好塞住前面！

[size=6]核爆都唔割！][/size=6

所以仲唔快手宣傳9月1號？
係咪要一錯再錯啊！
大家一齊推啦！

全世界一齊推9月1號塞機場

好撚明 睇到張相 眼淚都忍唔撚到
成班人唔識救人

坦白講 當自己親身落過現場 我係明白點解會向後跑既

所以唔夠覺悟 而又想落去前線幫手既 唔該真係唔好企咁前 同埋企太密頂死最前排既手足

呢張相真係好撚心痛....

周圍做下哨兵 幫手睇tg channel最新消息
要遮野時開下遮

好撚嬲呀

係差小隊

明，推

所以而家咪就係話怕既就去返後面/返屋企,你格硬上前係會累隊友!

係，每人都需要幾個自己本身識的朋友

呢班偽勇武比左個假象真勇武，以為好多backup而唔退，最後真係攬炒。

有人衝先得，真係爭個領袖

因為人走，會不知不覺令想救人嘅手足都一齊走

去過現場就知

我同意你講法
但果時唔係一打一
後面係仲有一大堆警察擁緊上去

我明呀，但當身邊個個都跑走唯有跟大隊跑，唔敢叫人留因為怕比手足當鬼

有時唔係唔想幫
係前面成班人已經跑返轉頭
廿幾隻畜牲追住
就算俾你有有同等數量既手足肯反擊都要輸
所以二三四排既心態係好重要

一來香港人個底又係太善良，二來真勇武唔些牙d戰鬥經驗出嚟等我地學下，好似點救人點打近身等，三來陣地進化唔到成陣地游擊，玩前後反包警渣

我地唔適合玩陣地
唔係話講完就會夠膽
企出黎已經好難

認真, set路障真係好重要
無路障唔好同班狗對侍

今次真係難搞啲
又水炮車裝甲車仲要周圍都佈防
今日喺現場就明
我諗大家都估唔到今日都會咁大陣仗

角度問題

推!!!!

係呀屌

pish

岩....

不過後排湊人數都係必要
唯有叫唔打得既企後d

我認同其實大家都係好撚驚, 可唔可以做個口號，大叫救人，大家即時回頭圍救。有一個人回頭，其他人都會回頭。

打狗 救人

求下大家, 人多係我地唯一本錢, 請救救前線

今日見到有個上曬gear嘅人
喺最後排，個時防暴推緊
佢一路走一路嗌救人
但佢自己走得最撚快

屌狗 死黑警 走啦 死全家 > 跑走 > 屌狗 死黑警 走啦 死全家 >

支持檢討，拒絕互屌，繼續進步。

女仔唔該真係唔好走最前。後排都有好多野幫手。

咁其實好危險，一係就全部人返去救人，得一兩個的話，果一兩個又會比人拉。

要小隊制，可能 5 個人一組，果五個人要夾開，真係要有齊上齊落的決心，咁樣就有機做到

可以在現場建立五人小隊，之後搵一個做隊長，作用係類近情況一帶三救人

事實
推

補充

諗清楚前面需唔需要你，唔好得閒就向前行，要保持企定嘅耐性

前面望落夠人就睇下第二個街口洗唔洗幫手

留番前面嘅quota俾小隊手足 佢地帶風向救人都會更成功

唔好見熱鬧就上前，rb 夠厚夠復雜，遠攻成形，自然夠頂
長街1個block 200米內，<25秒全速就追到
短街1個block 10秒就追到
留意自己跑唔到咁快，就後排
留意身邊人口密集，除左極前線 5排 ，左右伸手打到人，呢個情況已經極危險，就叫人企疏啲，係向後疏導，唔係左右

但佢地係對峙左一陣先 如果最後都係走 就早啲走

又唔係7.1嗰日 陣地戰有咩意思 仲要無決心

721811

我明你講咩

現場咩資訊都收唔到
喺咁樣底下，係超級恐懼
所以一有人跑，會不自覺跟住跑，即使你有救人概念
所以一定要有人帶頭

你有冇睇實際個場咩環境?
呢幅相後面係數百防暴+兩部水炮車
你估真係一個防暴嚇走班前線

檢討過後再出發

其實road block set 高小小會唔會好啲 搭高啲 同埋 走既話真係唔好背住走 我認為退既時候拉住前面既書包走幾有用

同意 好同意

唔可以現埸先組，大家都唔信大家。要事前就組好，仲要平日就開始練

光復香港，時代革命

反撃呀！！
要退既拉得一個得一個！唔好被告手足再落單la!

見到呢張相真係嬲撚到癲
唔該呢班唔好再上前線
幫唔到手不突止 仲會阻住人走

利申救過人

本身係叫住1212 咁退
過百防暴+兩部水炮過完馬頭壩道即刻加速跑上黎
班狗跑緊點樣1212 呀?

第二排既一人一粒魔法石，黃金聖衣都打得爛

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

個陣講話有人包抄 set完rb不如走返遊行起點
之後已經散緊
再過多陣畜龍就開始衝

至少我個位就係聽到咁
今日我真係唔覺得係有人戀戰/想打陣地戰所以咁

前線一齊講好 相信大家
預設情況 有人捉 一定夠 起碼要10個人com好
咩情況進 咩情況退 唔好怕醜 主動問下身邊既人想點
加油

光復香港
時代革命

最大鍋係有時驚有鬼

近幾次都有發夢，雖然企係中前排但係仲未有搏命既覺悟，今日退戈時比速龍用支鎗對住我，我驚到仆街，對唔住。

我眼見好多時前線對峙緊，後幾個街口開始有狗戈時，後面已經開始退緊，但有班前線好耐都未退，等到後排同前線隔成幾十米都仲未退，就算我地叫佢地走都未肯走，我真係好希望佢地可以快d退。

不分化 不割席

咪分化啦

好對唔住呢個手足，怪自己垃圾

如果無狗扮人就可以

無覺悟真係唔好企前
唔好令真勇武有假象

我自己係有check住哨兵grp睇咩情況
其實唔洗人帶頭
多d人可以大大聲讀前線情況就夠

一係就唔好上咁前，咪阻住前線向後退既空間，上得前就要識退識反攻，人地單拖就圍佢救返前線，退唔係問題，問題係後面班人又行得慢，頂死前線，前線又背對住班狗咁走，無隊形一下就散，，好易俾人逐個拉走

勇武唔係你豬嘴頭盔就勇武 係你要有決心敢同佢地打同埋救人

呢句好認同

事實真勇武其實得好少

好多係上左裝既和理非

大家可唔可以擋返自己既子彈？前線願意為你擋又如何？前線冇家人？前線冇理想？前線冇工作？前線冇朋友？前線唔想留係屋企涼冷氣？前線都係人 同你同我一樣！點解！點解我地例牌要佢地幫我地擋？點解！？你知唔撚知前線都會驚被捕！都會驚受傷！都會驚坐監失去自由！點解你唔可以企前啲擋返屬於自己既子彈？

多謝巴打，大家一齊努力

呢個真
但點解你出張圖全部和理非樣

我明 我真係明 但係兩個月黎都未做到

要走都係面對你既敵人側身向後退
轉身跑只係博自己唔係比人捉個個

你on9? 不嬲都話要望住敵人黎跑 有咩事就上前救人

明，幫推
唔好塞撚住前線

推 同意 不分化

偽勇武

企就企前面
跑就跑最快

以後唔該日日佔領機場

你今日上左Twitter Reddit未
#EyeforHK
#Eye4HK
#PoliceBrutality
#NoPoliceBrutality
#FreeFromFear
#DemocracyForHK
#ChiNaZi
#ChiNaZism
#ZiNa

721 811

不能能同意更多
勇武唔單指裝備
最重要係心態

推，次次都係咁講，但次次都最多依d人係場

[member] push [/memberl]

一個都不能少！

支持

Push push

[好撚嬲]如果你無必死信念唔該唔好上前線

中point

今日幫手做人群管理，叫人全力跑，唔好慢慢行，俾位後面跑，仲俾人屌鳩我話令到啲人群恐慌，我屌你咩，你係安全區驚同前線冇位走，邊個緊要啲呀

叫大家盡量望住前面黎後退 但好似好困難咁冇人理

agree

明白

推俾大家反思下

既然搞左兩個月，都仲係唔夠人有勇氣打陣地，不如真係全民快閃算......

始終香港人有錢，起碼大部份前線既人其實都基本生活唔會有問題先，呢個經濟環境好難有大量願意犧牲既人。結果一開波大家都係淨係識走，咁講真不如一開始就走。

打狗！救人！

繼續推

其實呢幅圖淨係影到一個而事實係咪一個？
水炮車係咪到？
我覺得幅圖有小小誤導成份
救到就要救係事實

同意
每次有人嗌企疏少少我都會向後 後下後下就變左中後 中前硬係有堆人企到密質質唔撚郁 點知一charge佢地就恐慌性跑得最快

同埋冇空間走，先逼到要轉身打
但呢個時候已經輸晒時機

唔該唔好再有鋪煙癮咁係度撲煙啦好冇
個個都有晒豬咀，真係唔洗咁多人撲煙架

認同 食煙當勇武
麻煩一係有覺悟 一係做返和理

見到已經前線後一個block 有不斷叫人退後 走都逼人跑唔好行 有停旗都keep住疏鬆人口

所以要考慮
之後set 完rb，有陣型出左黎
Brief一次，如果後排頂住左就面對狗 1212
做唔到就企後排，有咩事，見哂紅都唔準鬆手捉住前面

有同感 驚衝得上去發現原來得自己

所以D組多，D組主要作用係方便令到想走既人去救人或者當需要提早走，因為太多人有好多意見，分組先方便訊息傳送容易集結，到時就算有狗，但D人好似鎖連環船禁就做唔到D咩，之前D狗抓到人係因為無人救到人個個走又人少。

非常認同

係退到入工業區之後唔知點解有人仲要大叫要人，等人群逼返去前線
我真係屌左出聲，係咁叫啲人散水，根本成條直路又裝甲車又水炮車冇得打
既然唔打就散啦，你仲叫要人做乜撚，唔係要人，係要武器呀

叫拎大聲公嗰啲大嗌救人係work
但組小隊有啲難
仲有無其他方法？

Btw唔係雞仔聲嘅絲打都可以幫手大嗌
利申not歧視但上咗豬咀聽得好困難

已經講到好激氣...
一嚟就鳩跑

agger
好撚多拍拖抗爭 阻住街坊
有d 一聽到有狗就走夾唔抖

同埋唔好再無拿拿叫人跑阿走阿得唔得
製造恐慌之餘
又搞到中後排想上前既都只可以跟大隊向後退

走都算，唔好背住啲狗好唔好

依樣真啊 成日有班人 永遠唔知自己做緊咩咁 一有事就大叫走啊走啊
然係嚇到一班人係咁跑 又唔係鬼 你話佢和理非 又唔係
佢地淆到係4 5個街口外有狗已經痴左線咁係咁大叫大跑
但又要企係前線後小小既位置塞住d人

今日黑狗好明顯針對南行線衝
南行線啲手足冇乜準備咁
南行線一散北行線都自然散

其實勇武兩個字點解? 又要勇又要武, 缺一不可呀
諗住襯熱鬧嘅唔該快啲走, 阻住晒

唔好咁，有少數人係會睇情況慢慢退，頭腦好冷靜

荃灣班街坊冇裝屌走警狗

連登就忙住私片

有道理希望更多人睇到

但好難唔係個個可以係事前做到，現場組過一次之後又可以同組，最後人人有組愈做愈大，好似軍隊禁，小隊，中隊，大隊，齊上齊落鐵鎖連環船，但一退場就要無左以免變左大台。

我真係果班人 企喺中間想support前面
真心求教 我地呢班人要點做先最support到你地

Sorry

推啊

推 一個也不能少。。。

岩呀，後面花槽制磚，前面 1 2 3 衝 掟完返黎超有紀律

比Ｄ時間佢地，我地要既係人數

望住防暴方向退
要救人即衝上前
你前面仲有大把人
咁樣勇武先會feel到有support去救人
發夢琴日kt 就係咁樣救到手足

十幾隻狗對幾百個人 如果大家一齊打狗根本唔洗驚

pushhhh

兵工廠

屌曬相入面班人！

好撚多呢d傻閪
屌你去行下咪算
到差唔多出事就好走喇
留係度累街坊

齊心扔狗車士氣大振

明白 辛苦晒
但建議無決心嘅算無事就早啲走先 如果唔係只會塞死

其實無呢班人又點會不停有勇武生成
唔係個個都會一生出黎就夠薑企出黎俾狗拉 同狗打
而係每次少少地咁進步翻黎
第一次留耐啲 第二次企前啲 第三四五六七次試下救人 之後可以拎下武器 可以試下還擊

有咩光環好拎姐 唔好再翻翻去雨革果時啦
勇武唔代表勁啲 和理非都可以做到好撚癲架
個個而家都係訓身肉搏架

係我就唔屌啦 你估人地係唔想救 為左打卡架
睇唔到 技術唔夠 膽唔夠 力量唔夠
樣樣都關事 我真係唔撚識成班狗追到黎仲要1212拉住人地離開 得啦我認我廢 無你地班ching咁撚勁
但俾少少時間人地成長啦得唔得呀

利申：我就係你講果班人 至少我自己知道係進步緊 你咁講法 下次戴翻正常口罩企後啲好不？

醒啦，汲取教訓，鼓起勇氣啦

「可接受」？

（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......

希望下次係我哋打返轉頭

推
拒絕接受意見係唔會有進步

一早講左無覺悟咪撚上前線啦
累撚死手足啦屌你老母

絕對認同 根本大家就未有共識要救人

根本冇得留 隔離左右好突然間就全部背對晒 想打既前線可以點

香港人根本未有武裝革命既準備 跟本未應該打陣地戰住 當全民都準備好既時候 先可以全面開戰 而家得前線勇武夠膽 咁實唔夠人實有人比人捉

up

lm 我都想知
想幫手但係唔想陀衰家

Agree
利申1/800

認同

大家一齊進步 贏場漂亮嘅戰

唔撚止今次啦 根本次撚次都係 啲狗一追啲人就背向跑走 一邊話前線唔撚係condom 一邊賣鳩佢哋

agree
對好多人黎講係難聽，但係事實黎

等入機場活動

Respect

啊割 係錯就要屌！

唔好再上前線拍拖
上得前線你就有返唔到去既準備

義士唔係condom
唔想再有啲人被捕

Pudh

叫中後企疏啲，尤其唔打算出手嘅中排同滅煙隊保持距離。有事前面起碼可以走。
唔係前面塞滿人就有氣勢嚇到popo，今日個畫面真係好on9。
我好明白今日有水炮有裝大量警，唔救絕對明白，但睇住前面想走都無路，真係想問兩個月來學咗啲乜。

但，好多謝你地，希望檢討完繼續出來。
人一少，前線都係危險。

利申：受傷中，今日開住5個畫面做冷氣軍師

絕對認同，獲獲中排塞死，後排食花生，撤退時又慢慢行

不分化不割𥱊，但求改善

612 721 831

再利申，發夢上環721第一排，727西邊圍入口

認同 推

收到曬
小心身體

agger 叫得做運動 我哋係一team人 人做錯嘢咪提點下佢囉 咪撚再搞分化

俾少少凝聚力

明.....幫推....

呢幅圖好震驚

最撚on9係咩呢，着哂Gear 拖住手 但企最後排叫人走

尼樣野關有post 叫咩和理非都要上gear
出發點唔係錯
但現實你分唔到邊d係真武勇

淆底冇決心嗰班真係咪扮前線，唔好害義士

推！

呢班人上街只係為左自high亂世情侶
係催淚煙中拖住手逃跑好浪漫咁
屌你前排係到打緊仗呀

Agree
但真心大家都好驚

真心，唔打算勇武就唔好full gear。
Full gear會令到真正勇武嘅抗爭者嚴重影響即場戰術判斷

大家理性檢討下 唔割 下場會更好

個結論係真勇武又跑偽勇武又跑
D偽勇武跑得慢擋住真勇武跑

你邏輯錯
應該係無諗住勇武就唔好企前線
full唔full gear係自己保護自己
有d真勇武巴打未必係full gear

對唔住, 但實在有人係未準備好下, 因為黑警四面八方推進, 一秒變前線, (劣)係常態, 但人會進步, 每次都會叫自己有把握熟地方既留耐D, 盡力每次做多一點!

好多謝你鼓勵返我地出黎
811既時候 我企到前線大概第3排
當時有狗衝前, 大家都驚而背向後跑
之後我都開始懷疑自己到底應唔應該做前線
同返朋友講我感受, 大家都安慰我話已經比好多人勇敢肯企上前
但我曾經因為自己驚而差D累死我朋友
所以我套gear 平時行出黎會帶定, 但好耐無戴上身了
我唔知咁樣係咪好事
但我真係好多謝咁多位前線手足

Agree

發夢 係online game
見到幾pair情侶 拖鞋白色口罩
又有好多人食花生mode

同個fd 係中後 一面用生理鹽水救人
一面叫啲人企疏啲
但情侶完全wfc

一班向後退
一班花生mode就上前

之後一開連登 全版屌前線

大家要反醒
不分化 不割蓆

心態係花生mode好心企最後啦
真係要跑個陣根本阻人

好撚明見住單丁都唔救

要贏，有兩條路。

無心理準備救人真係唔好企咁前

諗起打LOL既新手玩家
好多時都會騰雞
好易就逃走/不知進退
呢啲時候好靠老手指揮

你幫手傳下物資，中後場遊走，睇定逃走路線，諗定幾條路。提高危機意識已經好夠。
前場你理唔到幾多。絲既話，打同走，你最多得係男仔既2-4成。

其實楊屋道個堆人唔set防線，一齊壓上去夾班狗嘅話，應該可以包撚死個班狗

不要說推
試著說

打狗！救人！

幫=一齊送頭 就算係幫都要睇時機 其實驚比人拉好正常 都起碼有幫到手 好過d冷氣軍師幾百倍

啱，著曬gear 唔代表勇武！

有水炮車係後面又點 如果你10對1去救人
仲要入面有狗 唔通佢會連自己人都射撚埋咩
救人要緊 唔好背住跑

一大班速龍防暴衝上嚟係要掟磚/魔法彈啊
佢地衝代表佢地想拉人
佢地拉人一定係近戰
呢個時候到我地用遠攻
個個淨係跑嘅話 佢地實會追到拉到人先停

From 朋友發前打機

觀塘九龍灣個次反而好好多

前線圍圈再行動 攻佢一輪
上橋空襲
係好有隊型
再撤去彩虹

會唔會關地型同狗隻突襲事？

巴打 我好同意你講嘅野
都要推俾所有人睇
而且偽勇武係會令真勇武錯判形勢 送咗頭都唔知咩事
再者依加有狗混入 一鬆一散佢地就有機會做野

我對唔住每個被捕嘅前線 佢地都係為香港 大家將來而犧牲 所以救到嘅人一定要救
但今日個實際情況真係做唔到

［有片］recap高位拍攝楊屋道大敗情況

利申: 冷氣軍師

水炮車黎到，走係好合理，但係畜龍衝得出黎，就唔會開水炮車掛。。。

盾之後第二線掟磚
阻速龍前進